【氣象冷知識】冥王星為何被剔出太陽系行星之列？

啲animation 畫得好可愛喎 「擦」存在感
天文台唯一德政

因為矮
遲啲矮人都會被踢出人類類別

以前知道時覺得好唔開心
由細到大覺得冥王星依個名九大中最型

好想睇姜小姐

毒撚星, 玩唔入圈子